人大左仲聽返hotcha

hotcha真係好正
咁就10年
點解時間可以咁快
食完飯返黎
個腦一路哼住
愛一個人原來不易
唯何偏偏最美一刻不可上演
地老天荒誰能不改變
然而這歌聲這歌韻
哼了千遍
時間真係勁撚快
咩都可以發生
唯有時間沖去一切
包括痛苦

對我有感覺小動作

來叫我混亂又快樂

首歌係Hotcha架咩？